召喚牛3

比人炒左

死左

hi

瞓啦柒頭

真牛3應該無上高登好耐